# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <lawrence@betterlife.io>, 2015-2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lawrence@betterlife.io\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-26 07:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-05 09:37+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"
"Last-Translator: \n"

msgid "Betterlife"
msgstr "北南"

msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Deliver Day"
msgstr "到货时间"

msgid "Lead Day"
msgstr "订货提前期"

msgid "Distinguishing Feature"
msgstr "独特之处"

msgid "Spec Link"
msgstr "相关链接"

msgid "Purchase Price"
msgstr "进货价"

msgid "Retail Price"
msgstr "零售价"

msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgid "Price Discount"
msgstr "价格折扣"

msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

msgid "Category Code"
msgstr "类别编码"

msgid "Product"
msgstr "商品"

msgid "Direct Purchase Order"
msgstr "直接采购单"

msgid "Franchise Purchase Order"
msgstr "加盟店采购单"

msgid "Sales Order"
msgstr "销售单"

msgid "Expense"
msgstr "支出"

msgid "Incoming"
msgstr "收入"

msgid "Enum Values"
msgstr "可选项"

msgid "Enum Value"
msgstr "可选项"

msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

msgid "Product Category"
msgstr "分类"

msgid "Product Images"
msgstr "产品图片"

msgid "Parent category"
msgstr "上级分类"

msgid "Parent Category Code"
msgstr "上级分类编码"

msgid "Parent Category Name"
msgstr "上级分类名称"

msgid "Id"
msgstr "编号"

msgid "QQ"
msgstr "QQ"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Contact"
msgstr "联系人"

msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

msgid "Email Address or Login Name"
msgstr "邮箱或登录名"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Whole Sale Req"
msgstr "起批要求"

msgid "Can Mixed Whole Sale"
msgstr "是否可混批"

msgid "Remark"
msgstr "备注"

msgid "Account Name"
msgstr "开户名"

msgid "Account Number"
msgstr "账户号码"

msgid "Bank Name"
msgstr "银行"

msgid "Bank Branch"
msgstr "开户分行"

msgid "Logistic Amount"
msgstr "物流费用"

msgid "Order Date"
msgstr "订单时间"

msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

msgid "Order Type"
msgstr "订单类型"

msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

msgid "Goods Amount"
msgstr "货款金额"

msgid "Actual Amount"
msgstr "实际金额"

msgid "Original Amount"
msgstr "折前金额"

msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "Related Incoming"
msgstr "相关收入"

msgid "Related Expense"
msgstr "相关支出"

msgid "Related Sales Order"
msgstr "相关销售单"

msgid "Related Purchase Order"
msgstr "相关采购单"

msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgid "Date"
msgstr "时间"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Has Invoice"
msgstr "发票?"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Display"
msgstr "名称"

msgid "Default Sales Order Incoming Type"
msgstr "销售单收入默认类型"

msgid "Default Sale Order Incoming Status"
msgstr "销售单收入默认状态"

msgid "Default Sale Order Expense Status"
msgstr "销售单物流支出默认状态"

msgid "Default Sales Order Expense Type"
msgstr "销售单物流支出默认类型"

msgid "Default Purchase Order Logistic Expense Status"
msgstr "采购单物流支出默认状态"

msgid "Default Purchase Order Logistic Expense Type"
msgstr "采购单物流支出默认类型"

msgid "Default Purchase Order Goods Expense Status"
msgstr "采购单货款支出默认状态"

msgid "Default Purchase Order Goods Expense Type"
msgstr "采购单货款支出默认类型"

msgid "Lines"
msgstr "明细行"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Role"
msgstr "权限"

msgid "Login Name"
msgstr "登录名"

msgid "Active"
msgstr "活动状态"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Invalid user"
msgstr "用户名错误"

msgid "User is disabled"
msgstr "用户被禁止登陆"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Inventory Transaction Price"
msgstr "库存变动价格"

msgid "Inventory Transaction Type"
msgstr "库存变动类型"

msgid "Inventory Transaction"
msgstr "库存变动"

msgid "Receiving"
msgstr "收货"

msgid "Adjust Inventory"
msgstr "库存调整"

msgid "Receiving Price"
msgstr "收货价格"

msgid "Purchase Order Line"
msgstr "采购单行"

msgid "Create Lines for unreceived products"
msgstr "自动创建收货行"

msgid "There's no unreceived items in this PO."
msgstr "该采购单中所有的商品均已收货，无法创建收货单，请在已创建的收货单上进行修改操作"

msgid "Please select a purchase order and save the form, then add receiving lines accordingly"
msgstr "请先选择关联采购单后点击保存按钮，然后再增加收货明细行，只有状态为“部分收货”和“已发出”的采购单会在此处显示"

msgid "Current status of the receiving document, completed receiving can not be updated or deleted"
msgstr "收货单处于草稿状态时，其收货数量在库存报表中体现为“在途数量”，收货单完成后，变为“可用数量”，完成状态的收货单无法被修改或删除"

msgid "Create receiving lines based on not yet received products in the purchase order"
msgstr "自动基于该采购单中未收货的行创建收货单的行，收货数量默认为未收货的数量"

msgid "This quantity should be a negative number for sales, item lost or item broken"
msgstr "该数量对于销售出库、商品丢失或损毁，应该是一个负数"

msgid "For sales, it should be sell price, for item lost or broken, should be purchase price plus logistic expend"
msgstr "对于销售出库，该价格应该为卖价，对于商品丢失或损毁，该价格应该为采购价加上分摊到该商品的采购物流费用"

msgid "Quantity of product ordered but still on the way"
msgstr "已经订货，但是还在运输途中的数量"

msgid "In Transit Quantity"
msgstr "在途数量"

msgid "Actual Quantity Change"
msgstr "实际库存变化数量"

msgid "Available Quantity"
msgstr "可用库存"

msgid "Please select a supplier and save the form, then add purchase order lines accordingly"
msgstr "请先选择供应商、当前状态、订单时间及备注等信息后，点击保存按钮，然后再增加采购单明细行"

msgid "Receiving document can not be update nor delete on complete status"
msgstr "处于完成状态的收货单无法被修改或删除"

msgid "Purchase order can not be update nor delete on received status"
msgstr "处于“收货完成”状态的采购单无法被修改或删除"

msgid "Purchase order can not be update nor delete on issued status"
msgstr "处于“已发出”状态的采购单无法被修改或删除"

msgid "Related Receiving"
msgstr "相关收货单"

msgid "Related Shipping"
msgstr "相关发货单"

msgid "Shipping"
msgstr "发货"

msgid "Type Values"
msgstr "值列表"

msgid "Related Sales Order Line"
msgstr "相关销售订单行"

msgid "Modify shipping document directly is not allowed, please modify the related sales order and this shipping document will be changed accordingly"
msgstr "禁止直接修改发货单，请修改与本发货单关联的销售订单，修改后本发货单也会相应被修改"

msgid "Purchase order can only be created in draft status, and partially received & received status are driven by associated receiving document"
msgstr "只能创建状态为“草稿”的采购单，其后续状态是由与其关联的收货单决定的，当采购单中的商品通过关联收货单，部分或者完全收货后，采购单的状态会相应变为“部分收货”或“收货完成”"

msgid "Receiving price is brought from purchase order and can not be modified in receiving line"
msgstr "收货单行中的收货价格从采购单中自动带入，且无法进行修改"

msgid "Distinguishing feature of this product, useful for introduce the product to our customer"
msgstr "该产品的独到之处，可用于在销售时向顾客进行推荐，请认真填写"

msgid "Days for the product from shipped to arrive the store"
msgstr "一般从供应商发货到门店收到货物的天数"

msgid "Days from the day we contact supplier to the day they begin to ship product"
msgstr "从采购人员开始联系该供应商到该供应商开始发货的天数"

msgid "Left blank if you don't want to change it, input the new password to change it"
msgstr "如果不修改密码请留空，如果修改密码，请在此处输入新密码"

msgid "Un-check this checkbox to disable a user from login to the system"
msgstr "取消本选择框来将用户禁用，并禁止其登陆系统"

msgid "Operation Suggestion"
msgstr "运营建议"

msgid "Average purchase price"
msgstr "平均采购价"

msgid "Average retail price"
msgstr "平均零售价"

msgid "Average unit profit"
msgstr "平均利润"

msgid "Weekly sold quantity"
msgstr "周售量"

msgid "Weekly average profit"
msgstr "周利润"

msgid "Management advice"
msgstr "运营诊断"

msgid "Product code is generated automatically"
msgstr "产品编码是由系统自动生成的"

msgid "Import Store Data"
msgstr "导入店铺运营数据"

msgid "Upload and import into system successfully"
msgstr "上传文件并导入成功"

msgid "Need running advice for this product?"
msgstr "需要针对本产品提供运营建议?"

msgid "Need Running Advice"
msgstr "需要运营建议"

msgid "External Id"
msgstr "外部编号"

msgid "Sub Categories"
msgstr "子分类"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Join Date"
msgstr "加入时间"

msgid "Join Channel"
msgstr "加入渠道"

msgid "Customer"
msgstr "会员"

msgid "Customer can be searched by name, mobile phone, email or first letter of his/her name"
msgstr "客户信息可以使用姓名、手机号码、Email或者姓名拼音首字母进行搜索"

msgid "Customer Level"
msgstr "会员级别"

msgid "Total Spent"
msgstr "总消费额"

msgid "Member Year"
msgstr "会员年限"

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Points"
msgstr "积分"

msgid "Purchase"
msgstr "进货"

msgid "Sales"
msgstr "销售"

msgid "Financial"
msgstr "财务"

msgid "Master Data"
msgstr "数据"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Welcome to Betterlife Intelligent PSI"
msgstr "欢迎登陆Betterlife智能进销存"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱"

msgid "Password does not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Account is disabled"
msgstr "账号被禁用了"

msgid "Email not provided"
msgstr "请输入登录邮箱"

msgid "Invalid email address"
msgstr "登陆邮箱错误"

msgid "Password not provided"
msgstr "请输入登陆密码"

msgid "Invalid password"
msgstr "密码错误"

msgid "Specified user does not exist"
msgstr "未找到使用该邮箱或用户名的用户"

msgid "Remember Me"
msgstr "记住登陆(请勿在公共计算机上启用)"

msgid "Language"
msgstr "显示语言"

msgid "Timezone"
msgstr "所在时区"

msgid "Sub Roles"
msgstr "子角色"

msgid "Parent Role"
msgstr "父角色"

msgid "You are not allowed to change this record"
msgstr "您没有权限修改本记录"

msgid "You are not allowed to delete this record"
msgstr "您没有权限删除本记录"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "Parent Organization"
msgstr "父组织"

msgid "Immediate Children"
msgstr "直接子组织"

msgid "All Children"
msgstr "所有子组织"

msgid "Can not delete an organization with child organisation exists"
msgstr "不允许删除包含子组织的组织"

msgid "Please specify parent organization(creation of top level organization not allowed)"
msgstr "请指定父组织(不允许创建新的顶层组织)"

msgid "Can not set %(ot)s's parent to itself[%(data)s]"
msgstr "无法将%(ot)s的父%(ot)s设置为其自身[%(data)s]"

msgid "Can not set %(ot)s's parent to it's child[%(data)s]"
msgstr "无法将%(ot)s的父%(ot)s设置为其子%(ot)s[%(data)s]"

msgid "Can not set %(ot)s's child to itself[%(data)s]"
msgstr "无法将%(ot)s的子%(ot)s设置为其自身[%(data)s]"

msgid "You can only create/modify user belongs to your organization and sub-organization"
msgstr "您可以在您所属的组织及其子组织下创建或修改用户"

msgid "Can not set %(ot)s's child to itself"
msgstr "无法将%(ot)s的子%(ot)s设置为其自己"

msgid "Supply Organization"
msgstr "供货组织"

msgid "System Role"
msgstr "系统角色"

msgid "Name will not be editable after the role been created."
msgstr "角色名称在创建后将不可编辑"

msgid "Your organization is not a franchise store and is not allowed to create franchise purchase order"
msgstr "加盟商采购单创建失败：您的组织不是加盟商"

msgid "Franchise purchase order creation failed, your organization does not have a valid parent organization"
msgstr "加盟商采购单创建失败，您的组织没有父组织"

msgid "You don't have permission to do this action"
msgstr "您没有权限进行该操作"

msgid "Status update successfully"
msgstr "状态更新成功"

msgid "Status update not allowed"
msgstr "禁止将该单据更新到该状态"

msgid "Invalid sales order status parameter"
msgstr "错误的订单状态参数"

msgid "Failed to change sales order status<br>{0}"
msgstr "修改订单状态失败<br>{0}"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "Sales Amount Report"
msgstr "销售额统计"

msgid "Sales Profit Report"
msgstr "销售利润统计"

msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "Report of type {0} and period {1} was not defined"
msgstr "类型为{0}，时间段为{1}的报表没有定义"

msgid "Average Sales {0}(Past {1} {2}(s)): {3}"
msgstr "平均销售{0}(过去{1}个{2}): {3}"

msgid "Total Sales {0} Per {1}"
msgstr "{1}销售{0}"

msgid "Profit"
msgstr "利润"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Product(Can be searched by first letter)"
msgstr "商品(支持名称首字母搜索)"

msgid "Gross Profit Rate"
msgstr "毛利率"

msgid "Sales Profit"
msgstr "总销售利润"

msgid "Sales Amount"
msgstr "总销售额"

msgid "Daily Profit"
msgstr "平均日利润"

msgid "Daily Amount"
msgstr "平均日销售额"

msgid "Supplier Sales Report"
msgstr "供应商销售统计"

msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Last Week"
msgstr "上周"

msgid "Last Quarter"
msgstr "上季度"

msgid "Last Year"
msgstr "去年"

msgid "Overall"
msgstr "所有时间"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "This Week"
msgstr "本周"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "This Year"
msgstr "今年"

msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

msgid "Sales Quantity"
msgstr "总销售数量"

msgid "Product Sales Report"
msgstr "产品销售报表"

msgid "Product Mnemonic"
msgstr "产品名称首字母"

msgid "Mnemonic"
msgstr "名称首字母"

msgid "Supplier Mnemonic"
msgstr "供应商名称首字母"

msgid "No Data for this Period"
msgstr "本周期没有数据"

msgid "No Data for previous Period"
msgstr "上一周期没有数据"

msgid ","
msgstr "，"

msgid "Sales Profit Trend"
msgstr "销售利润趋势"

msgid "Sales Amount Trend"
msgstr "销售金额额趋势"

msgid "Same Month last Year"
msgstr "与去年同期月比较"

msgid "Compare to Last Month"
msgstr "与上月比较"

msgid "Same Week last Year"
msgstr "与去年同期周比较"

msgid "Compare to Last Week"
msgstr "与上周比较"

msgid "Sales Profit Percentage"
msgstr "销售利润占比"

msgid "You are not allowed to edit this object"
msgstr "不允许编辑本对象"

msgid "You are not allowed to view detail of this object"
msgstr "不允许查看本对象的详细信息"

msgid "You are not allowed to delete this object"
msgstr "不允许删除本对象"
